以後見到警察請用普通話對話。

唔怪得啲口號無用，因為要用普通話講。
面對公安有咩好提議？
可以用国歌嗎？
定係拎起習維尼畫像，国旗国徽做盾？

一諗起一班年青人比国家保護，啲黑警唔敢郁手